［有圖］人妻真都on框框，肯定餵奶餵慒左。

利申 不嬲都會讓座比大肚婆
但冇諗過班推車黨已經癲到咁既地步
港鐵叫人推BB車搭𨋢
班人妻竟然屌柒
1.地鐵d𨋢遠
2.有手有腳既人去搭𨋢

你地冇撚野呀

不如每卡車廂出面都起部𨋢比你丫笨
你屋企一行出門口冇𨋢 唔見你屌？

痴撚線

好在都仲有人講人話